懷疑我唔係屈機男就係肥絲大隻

自從肥絲沒落之後
出現左同我地極端對立既人
就係屈機男
有起佢底都會見到佢一日出幾個po去攞存在感
堪比肥絲高峰期
到底呢個人現實係個咩人

保安

block左好耐